岩岩去in間PR公司，個hr話「想像下如果林鄭團隊搵你幫手，你會點做？」

我：我會停止我既想像
我答完之後仲覺得自己好幽默
笑到gapgap聲
笑笑下發覺個hr呆咗咁望住我

尷尬師

老闆又發白日夢

印老闆微服出巡見工？

印仔做冗員hea得滯俾人炒左?

嘩，酷耶

觀塘?

印佬去見工？？

笑到gapgap c唔c服

唔答觀塘？

你點知的

生 cancer

做咩想轉工

見工師

PR師

終於認做PR師

林鄭師

去邊度見工

岩岩師

團隊師

想像師

失業師

同佢瘋狂食扭扭薯條

佢叫我返屋企等消息

你話你係KOL即請啦

印老闆收購多間PR？

觀塘

我話我係KOF

請佢食麥當勞扭扭薯條

唔要觀塘啦

打斧頭打到俾人炒師

洗白師

咩是KOF

印仔做老細
都要見工

駛咩in 你不嬲都係pr

Key opinion faker

咁問一定係藍屍喇仆街

你show連登a/c佢即請啦

我會同佢講我一日可以開百鳩幾個Post

8點幾咁早interview

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

教埋你點做 自己睇

乘機試探你嘅政治立場
佢有晒你資料
小心睇路

餐廳撈唔掂？

轉工師

印仔我知你盡左力

你講過唔到貼韓泡塑化雞架，咪食言，提提你

我只話唔貼定延

都好，總之你唔可以貼有佢個塑化樣嘅任何圖！

忍痛結業

？？師

Ask Consulum

做咩成日周圍share你個低質post,收返埋啦

觀塘
G字頭PR？

手

傻閪師

我大把貨

我會同佢食扭扭薯條

白痴
第一句緊係聽黨話跟黨走啦
衰硬，搵過份

返緊工笑咗出聲

世紀難題

全文重點：印仔係pr

做PR

告急呀嘛

其實重點係
如果樓主要幫林奠團隊做pr，佢會係連登出po

我就係個位pr
其實滿分答法係，先開條件市價兩倍，pr公司唔開名，client開名流左出街既話要賠償本公司之估值8成。
所以staff都要簽保密協議

其實係
出個鳩post，job done

公關災難